2018年春季日劇討論(2)

星期一（月曜日）
富士月21 《信用詐欺師JP》
東京月22《Head Hunter》

星期二（火曜日）
富士火21 《隔世追兇》
TBS火22 《花後天晴》

星期三（水曜日）
NTV水22 《伸張正義》

星期四（木曜日）
朝日木21 《未解決之女》
富士木22 《基度山伯爵 華麗復仇》

星期五（金曜日）
TBS金22 《有家可歸的戀人們》
朝日金23 《家政夫三田園2》

星期六（土曜日）
NTV土22《惡魔小姐》

星期日（日曜日）
TBS日21 《黑色止血鉗》
NTV日23《岌岌可危的酒店！》

如欲劇透討論請先預告再細+深藍色字

圖透請先注明 [圖透], 然後貼上圖片link/高登加密法

日劇分季掃盲:

第95回日劇學院賞

最佳作品
1. 陸王（讀者第4位；記者第1位；審查第1位）
2. 只是先出生的我（讀者第1位；記者五甲不入；審查五甲不入）
3. 監獄公主（讀者五甲不入；記者第2位；審查第2位）
4. 產科醫鴻鳥（讀者第2位；記者五甲不入；審查第3位）
5. 刑事弓神（讀者五甲不入；記者第3位；審查第4位）

最佳男主角
1. 役所廣司／陸王 （讀者第3位；記者第1位；審查第1位）
2. 櫻井翔／只是先出生的我（讀者第1位；記者第5位；審查第4位）
3. 淺野忠信／刑事弓神（讀者第5位；記者第3位；審查第2位）
4. 綾野剛／產科醫鴻鳥2（讀者第2位；記者第2位；審查第3位）
5. 竹野內豐／致給你的聲音（讀者第4位；記者第5位；審查第5位）

最佳女主角
1. 綾瀨遙／太太請小心輕放（讀者第1位，記者第2位；審查第3位）
2. 小泉今日子／監獄公主（讀者第5位；記者第1位；審查第2位）
3. 米倉涼子／Doctor-X 5（讀者第2位；記者第5位；審查第1位）
4. 柴崎幸／女城主直虎（讀者第3位；記者第4位；審查第3位）
5. 井上真央／明日的約束（讀者五甲不入；記者第3位；審查第5位）

最佳男配角
1. 高橋一生／女城主直虎（讀者第5位；記者第1位；審查第1位）
2. 竹內涼真／陸王（讀者五甲不入；記者第2位；審查第4位）
3. 神木隆之介／刑事弓神（讀者五甲不入；記者第3位；審查第2位）

最佳女配角
1. 滿島光／監獄公主 （讀者第3位；記者第1位；審查第1位）
2. 蒼井優／只是先出生的我（讀者第1位；記者五甲不入；審查第5位）
3. 山本美月／刑事弓神（讀者五甲不入；記者第2位；審查第2位）

最佳編劇
1. 宮藤官九郎／監獄公主
2. 八津弘幸、吉田真侑子／陸王
3. 森下佳子／女城主直虎

最佳導演
1. 福澤克雄、田中健太／陸王
2. 金子文紀、福田亮介、坪井敏雄、渡瀨曉彥／監獄公主
3. 西谷弘、加藤裕將、宮木正悟／刑事弓神

最佳歌曲
1. 《Doors〜勇気の軌跡〜》嵐／只是先出生的我（讀者第1位；記者五甲不入；審查第2位）
2. 《Showtime》安室奈美惠／監獄公主（讀者五甲不入；記者第1位；審查第3位）
3. 《Jupiter》Little Glee Monster／陸王（讀者五甲不入；記者第2位；審查第1位）

特別賞
無

2018年冬季日劇討論

下載同線上睇

第96回學院賞將於5月2號公佈結果

香港上映日本電影

4月26
擂台物語
5月10
星光奇遇結良緣
5月24
跨越8年的新娘

係咪話散步的侵略者都會上

都係5月10
叫來自星凶的愛

btw肥雞有咁遲上咩

原來5月10號
我睇YAHOO MOVIE話24號

留名

家教優良

【戲名背後】

📽電影場景設置於1960年，配合電影的懷舊味道 (我地唔單止想戲名有種「白🌺油的感覺」，直情想「浸埋萬金油」😛）

💃🏼電影中，女主角綾瀨遙的服飾參考 #柯德莉夏萍 (#AudreyHepburn) 的經典造型，包括《#羅馬假期》(#RomanHoliday)中的復古典雅禮服。有見及此，電影名亦用了1963 由柯德莉夏萍主演的charade 《#花都奇遇結良緣》作藍本。

⭐️ 故事講述女主角從舊黑白電影銀幕跳出來的愛情故事，用「星光」描述這段奇幻又浪漫的愛情最適合不過。

註:
網上一片言論說《星光奇遇結良緣》這個電影名老套得像似「浸過白🌺油」、又或似TBB膠劇😆實不相暪，我們創作團體都曾經擔心這戲名並不是一般大眾能接受，想過乾脆直譯《今夜，在浪漫劇場》（今夜、ロマンス劇場で）方便又快捷，最重要替我們創作團體救活不少腦細胞🤣

不過，懶惰人們的如意算盤最終也打不響，團體還是想把最適合的帶給觀眾，又或許這是Panorama Films 一直是對電影發行的一種尊敬及應有態度。

吉高話會努力工作

冇腦家族

我寧願你懶

佢個妹好似話櫻井翔似假日老豆feel又俾人炎上

我淨係記得佢之前電影宣傳笑sho著衫老土咋喎
不過佢應該都慣左畀人炎上

全力支持田中龜

#菅田將暉 X #山田孝之 = 菅田山田

兩人製作了聯名Twitter和Instagram賬戶，到底要搞甚麼呢？🤔🤔🤔

日劇？電影？廣告？？？

不管了大家都快點follow吧～

Instagram: yamadasuda
Twitter: sudayamada

一年放幾個月假咁努力工作

miss devil 9.6
酒店 10.6

金城一紀!!

星期五
有家可歸的戀人們 9.3%
星期六
惡魔小姐 9.6%
星期日
懸崖邊的酒店 10.6%

紅到去日本拍廣告

痴線仔同痴線佬組合

幾有期待

我覺得菅田浸多一排就會好似山田孝之咁玩出位野

係，應該不甘寂寞

山田上菅田電台節目時菅田先話以後唔好叫佢上去，估唔到咁快做“相棒”

佢好地地做返個正常女仔咪好
起碼都叫係靚女
扮結衣一來唔似二來招hater

睇鄰家月更圓 第一集 已經想代佢老公日日中出深田恭子

佢同結衣始終差一d距離

欅坂最年少成員平手友梨奈，即將主演改編自「2017漫畫大賞」的作品「響ーHIBIKIー」！
這也是欅坂46第一次有成員主演電影！

原作者柳川老師在看到欅坂第一張單曲「沉默的大多數」以後，就決定女主角鮎喰響非平手莫屬。
除了平手以外，北川景子也會出演發現響的才能的編輯，另外共演的演員還有高嶋政伸、柳楽優弥。

（陽子）

土十根本係菜菜绪の腿の写真 可惜成套野好小學雞

正,但三個都P到痴線

Suda p到成個新八樣
小栗個雙眼皮好假

景子都一段時間冇擔正過

腳太猛 快d踩我

女王鞭打我吧

啱啱睇咗，又係嗰啲劇情，但菜菜緒條腿真心正～～ 最尾嗰段唔知個男仔睇唔睇到底

平手拍戲好反應既話唔知會唔會減少唱歌嗰邊啲工作呢～～～

娼年係咪冇望喺香港上？？

演員 題材都唔似香港上到 重要18+

我就係俾個題材吸引

菜菜緒果套幾好睇

對腳
期待勝利之後被佢S

今季做乜D人拍劇拍到不停重複

幾好睇，條腿同眼神

佢已經減到6單剩係拍咗mv
其他野都冇出現
仲要減

我覺得佢個勢想退團
今次套戲把握到的話應該單飛

老老豆豆而家都唔算勁紅
有咩咁勁咁大把握可以單飛

有傳話佢會留學

佢唔走應該離死神不遠....照住班廢柴做撚死

唔係因為勁紅而單飛
而係想離開櫸坂46
萬年 Center 臨兩週年先失蹤
演唱會都唔出
佢主持嘅冠名節目又交接
今次呢套戲如果唔係作者指名
我好懷疑秋原康會唔會幫佢接

個人而言佢係有種星味
希望佢就算真係係櫸坂46待唔到落去都有好發展

咩渣拿都無走去單飛咪盞死路一條

如果唔係突然有呢個消息
我直情覺得佢會引退

無留意開欅坂，點解咁講？欅唔係好紅咩？

有無人知innocent days

學生時期呢兩個演員叫咩名????

玉木宏果套

有冇咁撚蠢 開房碌卡

木村多江似係肉食女

上圖越後はる香 下圖池田朱那

竹野內豐同上戶彩套SP都好平淡下 主要睇佢兩個互動
另外 木下鳳華又又又做仆街上司

個人認為係紅 不過始終都算係新團 未去到可以俾成員單飛既地步

女主細佬子役勁得意

THANKS

嚇親

正呀
呢套會追

諗起死幣

整得咁樣衰

成日都 zoom落條腿

真係幾恐怖下

條友訓係度望住佢條腿,個角度好撚正

想戶田套酒店快啲有中字

已經有

廚房佬好臭串

miss devil好似唔多啱睇
一半已經想閂

對佐藤勝利完全冇興趣

淨係想睇菜菜緒有幾S同埋佢對腳

s得制 覺得有啲沉重

腳膠表示大歡迎

難得早幾套想洗底，結果一做惡魔，個S氣場又出番哂黎，順便當然要睇長腿

水沢エレナ做乜要做宅女，同菜菜緒一齊露長腿呀嘛

表示中毒已深點會洗到底...ドS既佢係最吸睛

懸崖邊的飯店=日本版hotel hell
美波瘋狂賣萌

惡得太誇張 連對眼都花到咁
反而木村佳乃個look好普通 重以為會似校閱sp

女優上戸彩（３２）が、７月期のフジテレビ系連続ドラマ看板枠「月９」（月曜午後９時）に出演が内定していることが１６日、分かった。１５年に女児を出産して以来初の連ドラ出演となる。

希望係真 僅次於聽到佢離婚的消息

信用詐欺師JP 9.4%_7.7%

乜呢度咁多腳膠

同siren比都仲有斷距離
講makeup overall可接受，唯一係對耳環over咗
同皆奶個look好明顯玩埋d低能天使惡魔對比

咁大鑊?? 唔係咁難睇呀嘛??

富士真係陰公
花幾多製作成本都係徒勞無功

講真, 有時睇住啲卡士(包埋幕後)都係呢啲收視真心覺得有啲嘥.....

已經買晒兩場飛睇肥雞

美波好得意

CX安心上路

掉返轉睇 CB3 真係好勁

zoom近鏡個eye shadow同眼睫毛真係好重手

3個都主演過月9一齊拍套劇
黎緊可能有絕對零度3 睇下刑事劇可唔可以起死回生

如果唔係有CB1同2, CB3都唔會有呢個數

D人會唔會做到頹 搞咩都係收咁低

雖然好鍾意玉木宏
但佢劇情真係一般
希望之後會好口d啦

我係幕後都可能會

同中谷唔多襯

表示刑事劇已經多到悶到嘔

如果你睇完第一集你會覺得第二集下跌好合理

我睇咗第一集呀, 都係一貫誇張計中計。計中計。計中計咁, 古澤良太套april fool 都差唔多feel~~

咁計法cb3收視要除3先合理

因為佢整完個面型輪廓先carry到
香港人當然唔會接受....原因在心中就算
普遍嚟講絲打係唔會buy佢身上任何嘢
所以套劇係預咗唔會收得...更加唔好提條廢柴食屎zone

未做已經頹緊
管理層1日唔搞掂富士想返身係無可能
前嗰排on鳩到自己做假新聞仲要俾人篤穿埋

我覺得菜菜緒好正喎

我都覺得正
今次個角色啱佢 但我唔多buy呢種題材

我自己唔鍾意人整容都覺得好矛盾...因為佢真係整得好撚靚

佢之前同文乃個套做好人 形住覺得佢係有陰謀

又操得fit

整容都好正

講真佢前後照真係好大分別 對眼大左好多

長澤套野真係好多人接受唔到咩
我覺得幾過癮

是但啦又唔係我條女
話之佢整成點 正就得

太過誇張啫
第一集劇透
賭場請班人重接受到 飛機個單洗左20億太痴線
主要都係睇長澤可以演到點樣

撈返老本啱佢
選人腳方面唔多唔少都有少少問題
佳乃我當然奶
題材都係大路嘢
要做惡女...殺人siren都殺夠晒..再要突破暫時都有d難度...
佢又未老到做人老母....做情婦做到厭又冇得發揮
試下管理層都唔係壞事嚟既

佢真係好正

佢真係好正
長腿加眼神惡女

做文乃嗰套佢感覺真係好唔同

太多嘢over咗套劇係重點
中出昌大3個人嚟講其實好勉強

呢套當笑片輕鬆下 冇咩追求

真實得嚟又有d毛管戙

睇長澤發花癲我已經滿足

絲打覺得正喎
食屎zone條仔劣化咗好多， 啱啱出道嗰陣好可愛，宜家大個d五官拉闊曬咁， 再加上j家通病演技唔得就........

睇長澤一個已經好夠，同埋個人覺得爛唔過吉高果套

絲覺得正有咩問題
成日丁佢ig
勝利唔識欣賞

食屎zone得中島係世界仔嚟 雖然未到菅田新八級別
不過近排都開始有d見到煩

我到依家都唔明個大Sexy thank you係做乜鳩

長澤發花癲+1 都係睇人, 唔計cast 有好多個劇本根本唔會睇, 例如吉高中谷呢兩套真係未必會開黎睇

套崖邊酒店 好鬼舞台劇feel
唔係為咗美波未必會睇

我想食個蛋糕, 薯仔做究竟係咩味

唔睇劇本睇cast開左吉高同菜菜緒 仲有黎緊癲佬

係咁講多謝好好笑 過度活躍咁款

不倫劇又係多到over咗...緊次於刑事劇
不過有忠實粉...但係今次d人腳就夾埋成幾百歲....

吉高個套大家真係覺得爛成咁？
我又覺得ok喎
個人設佢係新人乜都唔識
應該之後會成長掛

勝利唔係果隊入面最好樣啦咩 其他都柒到仆街

暫時睇咗菜々緒..坂口...長澤
其他會睇吉高...波瑠...佐々木希...片山萌美...妻夫木x竹内...同山田拳四郎

想睇佢之後信錯人

我覺得唔合邏輯
做左一年，但都唔識唔好帶感情入案，同埋只聽一邊證供就信到十足，如果你講成係新人唔識野我覺得都過得去，希望吉高個角色真係成長
成套野真係睇吉高

原本就係
套劇入面塊面好似吹脹左

唔出套
跟住三浦幫佢

菊池風磨

安田都係咁話佢，所以擺明係人設而唔係劇本唔合理

有兩個我永遠分唔清
呢個係sexy thank you定係咁擦櫻井翔鞋果個？

暗之伴走者幾唔錯 期待就播miss Sherlock
今季晨間大河都想追得貼 預計睇廿套就算 上季睇得太多搞到最後落後左成個星期

爭得贏竹內涼真 痴撚線劇情

竹內涼真佢幾時先肯脫咗下巴粒墨

特色黎
黑鉗三個男角都有

菊池風磨
係擦鞋果個，每次見到佢都拉進度bar

劇情會唔會講佢哋有親戚關係

大河真係冇咁既耐性追
上季淨係睇unnatural就完咗成季
miss sherlock想睇但係hulu煩膠播 希望有得down
今季應該係近排劇癮最大既一季

我都係冇耐性
大河係追過龍馬傳
人斬以藏死左之後就冇睇

十成九係三浦教佢 然後一齊

天地人龍馬傳同江成套down咗落嚟1集都冇睇過就剷咗

其實前半都ok
個陣貫地谷仲好靚
又有佐藤健
係講黎講去龍馬都仲on99
結果冇耐性棄左

天地人愈做愈頹 攤左好耐先睇得哂
龍馬後面先精彩

咁我完美錯過精彩部份

未聞花名 無痛之後見美波再冇劇接到
隔一段時間主演埋麻雀少女都冇料到
估唔到一套胰臟就爆紅

好記得龍馬頭10集悶到抽筋
跟住去到江户學劍先正常
後面成立海援隊開始到三藩同盟就好睇
間中講下武市條線都幾sad

雖然粒墨係幾阻眼 但係涼真特徵黎
家燕姐冇左粒墨你地都唔慣啦

查實佢係咪淨係割雙眼皮? 係都唔算整得勁啦, 對腳冇得整喇卦, 啲人咁都有得彈

又真係好有舞台劇feel
但我好鍾意

btw 岩田剛典個樣順眼左

呢下笑得又有d似福山

表示福山粉好凶狠

胰臟係幾好睇

無痛佢係個金髮妹 ？

劣改

係 佢憑呢套都拎左oricon個新人獎

頂你笑左

瘋狂閂門

分得咁開 嚇我唔到既

呢套算係富士呢幾年拎得出手既其中一套

我最後1次對月9有記憶係得朝5晚9

咁你又誇左d

咁俾多套code blue咁大把...淨係睇身痕結衣同新木優子

新木

花瓶

佢真係花瓶一個 零演技

睇佢就梗係睇佢個樣喇...表示男人下半身好誠實

今集欺詐師最後

長澤做呢d癲角色係幾正

想同長澤瘋狂浸溫泉

東出瘋狂比佢兩個撚 好慘

兩集都比長澤撚同恥笑

總係覺得東出d演技好似讀緊對白咁

套劇咁鳩 由佢啦

出黎搞笑得啦，錯有錯著

有冇人有齊加穗子 想補返點知有幾集死seed

原來係新流星花園搞到twitter down咗

係道明寺
唔係套劇事

fb睇到出場段片 唔係得一幕仲要睇唔清樣掛

重睇緊我無法戀愛的理由，發現田中圭以前都幾好樣

岩岩睇完懸崖邊的飯店,幾好睇值得一追

剩係美波已經要追

之前先話肥都唔緊要

twitter全部都係講MJ好靚仔好懷念道明寺
套劇基本上無提過

戶田

Agree

前排先睇完 稱唔上好樣但唔似而家咁面目可憎

如果コンフィデンスマンJP有一集搵堺叔客申
古美門大戰達子就正
兩套嘢啲角色又係集集食好西

為左戶田先睇

This is MJ打鬥

以金10黎講真係幾失望

唔撚係呀

出場嗰下真係好似
個腦自動播bgm

我老公

20年大河劇明智光秀

下集欺詐師有馬場富美加

係 預告見到佢

呢套野啲敵役其實都幾大cast

星期二
Signal 9.7%_8.4%
花後晴天 7.4%

點寫

見到杉笑光啲定妝照出街真係覺得想高都難。

有松潤加持都係咁

unnatural定妝照又係咁

感覺無咁面目猙獰，我係咪要驗眼

呢樣同意 但唔係好樣囉

終於發現中出昌大似邊個
跟本成個山寨松潤嚟
唔計身高
樣...髮型...講嘢...做戲面部表情...交d戲都係一撚樣

但係我有fd好鍾意佢

台仔都成日咁講

係得呢到先反佢

個個都咁講但我唔覺邊忽似

得呢度口味有問題

咁樣講我覺得松木潤突然好靚仔

好多資料都不詳 係咪可以自由發揮

見到吉瀨美智子我以為3套玩互相客串tim

今季暫時套套劇都好似流流地...

佢唔講嘢唔做任何嘢成碌木企喺度係ok既

有冇cut版睇

劇我第1次睇佢已經完全feel到佢嗰種無語倫比既垃圾感
帶比我對松潤溫馨又厭惡既感覺

當番宣咪2邊win win
欺詐師第１集江口洋介嚟緊都有套headhunter

啱啱睇完hp...第6集係内村光良

第一次睇係多謝款待 佢演木獨角色以為係演技 點知套套都係咁
上次奪愛春做變態仔又唔差既 以為有進步點知今次打回原形

Fb d 日劇page應該會po

以前： 柒
而家：仲柒

直虎有版你睇自己寫會係點

唔覺似+1
同埋我覺得東出靚仔D喎 可能平時5個得jun係濃顏所以覺得其他4個靚仔D

明明如果連呢度都鍾意佢既話就可以燈佢, 偏偏係得呢度唔like佢

江口果套前日播左啦, 不過仲未見有中字

得7.4 睇完This is 道明寺即刻轉台

咁中出差唔多1米9真係贏咗個馬鼻

冇諗住去睇所以完全冇留意

東出smile

B站有人話佢似遠藤憲一

其實我覺得佢個feel 似後生靚仔版黃浩然

韓琛.jpg

真央都唔係話同期最靚

但都唔係好似杉咲咁甩皮甩骨架

都話佢同松本潤似樣啦

衫菜雖然唔係靚女姐
都唔駛搵個路人樣都咁掛

好唔爭氣咁笑撚咗出嚟

有冇咁大鑊呀??? 我個人幾鍾意佢~~~

不嬲都似

最左邊中間嗰張......

システム障害「道明寺」が原因ではない Twitter社が一部報道を否定

男朋友視角

點睇都唔似喎

道明寺出場個位仲衰過睇this is mj
咁影法你求其搵條友再配音都得啦

左中立下眼有少少

我開頭睇以為替身+配音
後來影個樣先知真係佢

第2話重有佢

應該連對白都冇

第一張真係金魚佬

一樣
戶田

拍完了

兩張圖又接得幾好

食緊飯架屌

很想要吧

今集正義之乜有矢作穗香 好耐冇見

Sick每集真係太短

露奶抄我哋有d性趣想睇

如果有銀魂3應該會有波波里帆

會唔會跳得咁快

做猿飛,月詠,小九定係信女好?

其實都仲未公報晒d casting...可能今集已經有吉岡
信女啱佢多d

睇完signal第2集...條時間軸亂撚到9彩

AV情節都是真的

套信用詐欺師 我覺得女主角唔岩呢個角色wor
米倉涼子做會岩D 我覺得

但係米倉做個feel會唔同左, 長澤細路女D, 米倉會變成成熟女人, 多左魅力但少左細路仔派膠鳩流流既稚氣

無錯AV個男優都柒D

出櫃鳥

我覺得以家長澤似做返自己感覺自然d
米倉就太女王格..煞氣太勁

慎入

可愛すぎますから
かっこよすぎる泣
かわいい
圭ちゃんマジで世界一かっこいいです
あ〜♡♡♡♡♡♡すき

得呢度唔識欣賞圭ちゃん

呢到就嚟變田中圭討論post

呢到就嚟變圭>kei>gay討論post

すき ♡

口裏說不 根本個個曲線吹奏

反我圭既只係少數派

田中圭簡直污染個post

圭ちゃんマジで世界一かっこいいです

やばやば圭くん💓イケメンすぎる…www

係 不過又幾好睇既

留名等睇有人改名做田中圭

坂口同北村好似福士同小松果套電影咁兩邊個時間流向係相反
搞掂長谷川之後開新TEAM, 然後坂口8年後外國進修完入呢條TEAM
咁樣?

長谷川京子今集一光猛d就顯得好殘
吉瀨個拍擋好似新人咁，反而坂口仲似有經驗刑警

散步的侵略者推到6月14先上

同宮澤理惠個case差唔多

宮澤理惠keep得好過長京

推到唔上都冇所謂啦

坂口果邊過左8年 北村倒退左3年
冇咩關係喎
反而望住d字跳真係嚇撚死人

根本個個都鍾意

好似睇緊怪談咁

應該上兩星期玩完

仲要同盜海撞期...真係揾撚人睇

水川

幾期待呢套下

有得睇佢同世界一かっこいい既床戲

頂唔想睇佢

睇錯WTF

其實係DOUBLE FUCK

都唔知睇唔睇田中龜好

你都睇左啦

柴崎岳と真野恵里菜が結婚、遠距離愛実らせ来月にも

ドラマ「今日から俺は!!」赤坂理子役は清野菜名、早川京子役は橋本環奈

已經成為左福田班底

我覺得時間線好清楚喎
變字個下真係好恐怖 有必要做到咁咩

吉高次回 9.9%

我初頭以為人既記憶都會改埋
係得坂口正常

真識食

出面班巴打暴動未

真野惠里菜好正
有波有樣

好少見佢有演出喎
印象中上一套睇佢係逃恥

客串居多 上個月有套dtv劇佢主演

刑事ゆがみ咪有佢囉

睇埋劇照先記得

今季套貸款買個男朋友係佢主演

吉岡里帆出寫真集

上幾季都有套咩工作唔易

通訊過既人先會記得掛

其實改寫過去呢個設定都幾老尷...錯起上嚟個個大執位人間蒸發埋

隔世追兇都係咁 改變左之後有角色消失埋

山田神真係好屈機

陳慧珊直頭轉左人格tim

not found

影都未影梗係not found喇

c5 男主角=郭富城
有錢靚仔矮仔

身高聲線神韻都似國貨城
初初仲諗點解揀個咁矮嘅做男主 原來係設定

原來得171 點解j家d仔咁多都係矮
ohno nino kinki coming century全部都170/以下 長瀨呢d直頭特異

miwa今晚電台節目會有重大發表

唔通又結婚

唔撚係掛

最離譜係平城跳
159既男人喺街見到都覺得矮得濟， 仲要做明星

我覺得似郭品超

唔好侮辱郭富城
佢把聲好似連續食咗十日bbq咁

唔會囉

就咁睇個樣都唔會估到把聲係咁沙 好似含住陣風咁

知念算入面靚仔果個，太矮真係可惜，戲路都開唔廣

真係邊忽似國貨城...加埋增高鞋都冇咁高

連superfly都結埋..係都唔出奇

今夜浪漫劇場成套戲都係要黎J 綾瀨瑤
坂口前世究竟積左咩福呀

159

咁近期跑到出嚟講坂口真係無得輸既...如果佢繼續keep返喺東京女入面個金毛韓仔look真係萬人斬

呢隊身高差好嚴重
做過半澤直樹果個同知念差好遠

明智光秀大河劇正式名稱麒麟來了

長谷川博己主演

就算係結婚都係同我結
我覺得係海外公演

等睇揾埋鈴木京香嚟救收視

係就好
可能只係出新album

諗起早兩日退團單野

翼b都正囉

有奶又有得搖便是娘

石橋杏奈

はるたん！可愛すぎます😄
音声付きかわいすぎます😭はるたん😍😍😍
しゃがんでるはるたんも可愛い😂💓
はるたんのチューが可愛すぎる〜💕💕💕💕💕

多唔多戲份

唔多

睇d相好似係去阿德萊德拍寫真

講開翼b，我想睇埋佢套追查，唔知仲有無機

應該無

墨爾本

停播當冇事

google過chocamama呢間店係墨爾本
再用google map街景睇都似張相個到

哇
圭ちゃんマジで世界一可愛い💞💕💕

鈴木西鄉演技真係唔惦 太浮誇.. 唔怪之得D人棄劇

堤真一做一定好好多..

同福山既龍馬比都差天共地

長谷川博己都會步佢後塵放心...雖然佢d戲好過鈴木...但係有d位佢都會over咗

一陣香川做信長

終於肯㩒掣開正義のセ第1集嚟睇即刻後悔咗
唔係吉高真係揾撚人睇
利申: 吉高魅力依然係世界級既小惡魔

忽然間個畫面好撚嘈
長谷川博己1見到佢我就會諗返起拍mozu個角色

佢而家仲係演緊未成熟既西鄉掛
我覺得劇情on9 d 尤其地震果幕
堤真一我反而諗唔到佢點演前期既西鄉喎

吉高頭撞牆係咪已經成為左佢個特色？

套浪漫劇場都幾快下

吉高條仔咪高

做猴子先好睇

Innocent Days情節好亂 睇到好辛苦

7月發售best album 完
結婚 有左 收山留返下次

瑛太打鳩錦戶亮

唔喺拍緊大河劇咩

月9睇咗第2集
覺得古澤良太應該係刻意要觀眾互動
要觀眾估D騙局位喺邊
而每集最尾都強調返
依套野係「我係要嚟呃你啊，有冇比我呃到呢」

結果可能睇得太多LEGAL HIGH同約會同埋睇咗第1集
第2集D所謂「驚喜位」真係太易估到
例如一開始東出昌大識到條女已經係騙局

雖然比觀眾估到佢想點，都可以當係比甜頭觀眾，比佢地覺得好醒
但咁落去好易公式化

另一方面，兩集條時間線過咗幾多年
好似隔一陣就幾個月後，最後埋尾就半年後一年後
到最尾班人咪老成十年

睇完兩集signal

走去煲左韓版signal
好好睇
對韓劇改觀

個人覺得韓版畫面, 氣氛, 感情都好啲
不過佢十六集, 每集一個鐘, 可以多勁多時間交待

兩邊條時間線已經有啲啲唔同
因為兩國都真係有時效廢除
唔知日版之後點改
要繼續睇

聽日雜誌一賣就知咩事

川榮又zip左幾多野入去

關8呢排真喺多災多難

大久保利通同埋西鄉從道重有咁多戲份點拍落去呢

富士搵韓劇嚟改編嘅都算係高質,例如未生同今次嘅SIGNAL
而且SIGNAL都喺以真實案件改,令了解案件嘅觀眾有投入感
暫時日版開波節奏唔錯,希望可以KEEP到

見大家評 正義之凜 麻麻地
唔睇啦 慳番啲時間

我想request要求打多幾下...最好1嘢棒球棍抝落去

信用欺詐師跌左咁多
仲少過正義。。。
signal 小小科幻 又真係唔錯

原來又有家政夫三田園

有邊個字幕組有做孤獨的美食家
人人豬豬FIXNOTHOT都好似無

平時多數睇D劇人人都已經做哂
之後間中有套無既 去豬豬睇下 每次都唔同左網址要再GOOGLE個網

係咪得我咁on9估唔到一開始已經係佢鋪路

豬豬唔係出到第二集咩？

就係記得之前都係豬豬DL 但今季見佢個網無
上微博先見到

第1集已經講東出昌大個角色係專比人呃入局，嗰時都大概估到，因為諗起Legal high堺雅人呃結衣

支持將依條仆街往死裹打

出左喇
冇咩料到
啲相擺明俾人出賣黎影

想睇退團爆大鑊多d， 經驗話我知退團退社一定大把花生食

白石麻衣主演世界奇妙物語其中一個故事

禾白

未解決之女 14.7%
基度山伯爵 5.1%

基度山同cecile並列木10最低初回

咁姐係乜原因要打9佢

Sony又昆錢
早幾年先出左隻graduation隔左幾耐呀

痴線低成咁

條死仆街飲醉中指屌柒瑛太
爆佢樽喇瑛太

睇完新一集正義之凜，覺得無第一集咁膠同弱智

富士開last friends續集啦

但係第二集錦戶冇得出場

西鄉殿錦户亮有出演？
如果有片睇應該正好多

我都冇諗咁多野 單純笑片咁睇

有返上野樹里我已經滿足

鋼牙

基度甸復仇記第一集就得5
呢鋪

佢最近復出返拍左套nhk短劇

仲要宣傳得幾勁 mola mola

真正叫做唔見棺材唔流眼淚
藤岡武井咲喺日テレ演戲鬥爛衰到無朋友都仲唔識死
個樣就呃到下d阿婆同中女啫...真係當人傻㗎咩

我呢啲阿婆中女台劇年代已經睇佢 情意結黎

我現在開始威脅你 呢句野搵邊個講都一種柒味啦

難委美月bb同佢一齊受刑

劇又好預告又好1開電視就係咁loop真係dllm

呢套野我可以睇完一集都覺得自己哂時間

5分鐘已經拳頭變硬

唔係後半部分有松下奈緒我都唔會睇晒

有睇到最後 其實唔差

我連睇晒1集既勇氣都冇

恋次同遠藤憲一柒到喊出嚟...

據《FRIDAY》報導，近期錦戶亮與瑛太合演NHK電視台《西鄉殿（大河劇）》，倆人在本月10日凌晨2點相約到東京惠比壽的高級酒吧聚會，一行人相談甚歡，就在酒過三巡後，錦戶亮開始用關西話烙狠話，甚至挑釁地比出中指大喊：「Fuck！」倆人因此爆發肢體衝突，錦戶亮被重拳狠揍倒地不起後，瑛太將他壓制在地上毆打，直到錦戶亮出聲喊停，瑛太才罷手離去。

事後瑛太又再度前往同一間酒吧，待記者上前詢問是否有爆打錦戶亮時，他原本面露開心的表情，在聽到對方名字時瞬間「變臉」，神色凝重地否認與對方起衝突，而錦戶亮所屬的傑尼斯事務所僅低調回應：「沒有聽說這件事情。」

瑛太仲要之前拍戲食過夜粥
錦户亮唔洗訓醫院算偷笑啦

講解下

WF預告片 水川好靚
但見到田中圭即刻

圭ちゃんマジで世界一可愛い💕

其實瑛太個底都花

我都係當笑片睇估唔到 東出個比人玩/瀨屎樣幾好笑

仲以為係入屍魂界救人, 呢個悶悶地喎

我都覺螢火蟲個段早左D同埋有D薄弱但係overall又覺得節奏ok呀, 後面劇情都多
最尾床邊以為佢死左添 話開game之後無再大郁, 好在最後有攬番遙
btw邊度有竹中直人 謝幕見到而且仲早過做戲院長既柄本明, 咁戲份應該唔少喎, 但係我唔覺既

佢拍lucky seven嗰時已經好抽得
睇佢打柒松潤特別心涼

諗左好耐都唔知竹中直人喺邊
係唔係北村一輝D跟班其中一個,群戲唔多覺

我google完, 原來係狸貓

事前唔知道有佢演出應該冇可能認到

我淨係儲專輯 所以覺得幾開心
幾驚係又拍劇/戲

套戲都ok, 翼b

玻瑠果套單睇第一集好似仲好過吉高 雖然係一輪嘴推哂D真相出黎
而且玻瑠, 工藤, 風間做既角色同平時做開果D都有D唔同, 有D新意

睇緊正義第2集...悶到發癲

見到fb好多台妹話好可愛

今集好過上集 不過都係悶
アリス話佢老豆ばか果陣又諗起佢上節目幾咁冇腦

表示2姊妹零好感

圭ちゃんマジで世界一可愛い💞💕💕

之前睇你地講完都認唔到
係最尾諗會唔會係呢三隻野

藤原龍也塊面就黎變正方形

我淨係認得呢個樣

呀！！！！！！！！

不過綾瀨遙換左咁多套衫同吹海風都係無坂口最鍾意既白裙

speed dating

我諗起下一幕[ sosad]

田中圭

屌

癬叔的愛官方ig有田中圭浸溫泉睇

下個po改名做田中季討論區算啦

首先要係第一頁貼滿圭ちゃんd j圖同其他人既cm，之後先開始討論

而家見到中谷美紀就覺得佢係les

不如你地開個新post算啦好嗎

不良笑花

轉角遇到愛

拍呢套劇都唔叫佢留返個長髮 除非之後有劇情需要

以前啲台劇真係情意結黎
近排花男翻拍搞到我好想睇翻流星花園

冇人想睇呀

到膊頭都好丫 而家成個男人咁有

可能呢個角色比較男仔頭掛
不過都係會諗起上次套戲

套套都睇幾次 真係痴左線

做護士要學摺床單同幫病人洗頭

唔好俾田中圭污染呢個post唔該

補血

屌個樣好撚猥瑣

惡吻
古川雖然都好正但都係台版經典啲

如果頭上面塊布冚落d遮遮個靚樣會更加好

夠啦

如果成個人浸哂落水唔好伸個圭頭出黎會仲好

台版好正，鄭元暢同林依晨

唔搵佢拍最好

今季又有得睇古川

嘩呢個真係猥瑣

呢到係2018年春季田中圭討論區(1)

夠啦唔好再污染地球

以後有田中圭嘅圖，見一個負皮一次

po圖係堅定，加深對佢既 唔好令最後既呢度都變成鍾意佢，用心良苦呀
依家岩岩開季就已經加深完成，夠架啦

斯德爾摩証候群

靛果套個劇情 太跳脫

主演經典推理日劇《古畑任三郎》系列的74歲日本老牌男星田村正和，宣布引退藝能界，結束近58年的演藝生涯。

今年2月，田村正和久休復出主演富士電視台日劇《眠狂四郎 The Final》，據聞他看完試映後，對自己的演出很不滿意，其後他在慰勞宴上，同工作人員表示決意引退。雜誌《FRIDAY》收到消息後，於4月下旬一個早上，向戴上口罩正在晨運的田村正和直擊訪問，追訪他決意引退一事。田村不避諱地親口證實此事，他表示的確決意引退藝能界，他又透露新年時寫新年賀卡給相熟的工作人員，便寫上：「好想悠閒地生活，期待沒有職業的日子。」他又批評自己在《眠狂四郎 The Final》的演技差勁，該劇出街時他亦不敢看。雖然退出藝能界觀眾感到可惜，田村表示大家可以重溫他舊作。

今年8月1日將75歲的田村，健康一直有問題，他主演《眠狂四郎 The Final》之前，已有近兩年沒有拍劇，有傳他患冠心病，曾進行心臟冠狀動脈手術並須靜養，同時又傳他罹患腦退化症，整個人亦明顯消瘦，有報道更指田村已為自己的身後事做準備，在橫濱郊區的墓園購下墓地。

最鐘意古畑任三朗

我老餅
對我黎講最經典係柏原崇同佐藤藍子

佢主演親果啲都係垃圾劇本

反而高橋一生爆紅之後好似仲未有主演劇

對我黎講暫時無一套日本偵探劇比得上佢呢個系列

係，每集佢同d兇手鬥好好睇

日本男星木村拓哉自SMAP內訌後形象插水，月前木村擔演朝日電視台劇集《BG~身邊警護人》，搵嚟唔少紅人助陣，播出後反應唔錯，令其好感度回升，有報道指劇集有望拍攝特別版或電影版，木村甚至可能會主持一個秋天播出嘅綜藝節目。

不過木村嫂工藤靜香始終觀眾緣麻麻，日前佢成為石橋貴明主持節目首集嘉賓，除咗膠樣再次成為話題。其受訪態度亦受到抨擊。該集節目以80年代日本電視圈為主題，工藤靜香於80年代曾屬小貓俱樂部成員，席間佢提到當年根本唔想喺組合發展，完全冇衝勁去做，即被網民批抨佢對唔住當年粉絲，又話「根本冇人想睇工藤靜香」，而該集收視亦只得3.9%。

Bg都仲拍電影版

癲佬日本後援會page收皮?
固定ツイートにあるように
昨日でこの後援会は
休止となりました。
これから後には情報が
アップされる事はありません。
DEANの情報が知りたい方は
公式サイト、DEANのtwitterなどへ。

今まで本当に
ありがとうございました。

悶到怕怕

唔係早就講左會拍咩

未聞花名實在太正

感人，童星選角

對腳係我睇套劇既動力

劇情老士到爆，但隔幾分鐘就有腳睇

咁慘？

仲要播完首集第日

有錢想拍乜都得 話之你睇唔睇

癲佬
個差佬做乜鳩 好似好憎佢老豆咁 然後夾埋玩死癲佬

晨間劇好感動

妖APP會上架大叔的愛

miss sherlock第一集會有水川

連睇屌TV都要見到田中圭

證明世人都愛田中圭

田中圭應該要好似佛地魔咁唔好出名，一見到呢3個字又諗起之前d圖

正義個正吉高今集正常左 但劇情大路到死0感動

FUCK
睇完宮本好鍾意池松壯亮
佢認真地戇鳩個樣好撚charm

係飛機回程時睇左「關原」，我明白點解香港唔會入呢套戲了。
呢套戲就算你對戰國歷史有少少了解既話都會睇到一頭霧水，
佢不斷只有某年某日發生緊乜野事，但當日既人物心理轉變係近乎零描述。
好悶，呢套戲真係好鬼悶

睇返佢呢四幅相，其實佢就算整容都只係整左好少，
因為面型既輪廓仲係度，好多位(尤其係眼)其實可以靠化妝改變的。

佢訓覺對眼都合唔埋
應該真係整

係咁問佢離婚啲嘢

我最欣賞係佢做mozu個殺人狂

陣：有我 有本po潛水員 有內田
Leandro唔知係咪又傷左

Wrong post sor

基佬和田正人同吉沢亮

呢套野好過癮

真劍佑啲戲

成功需父幹

咩派名來

下個會大break/紅既演員TOP10

係，之前oricon攪，呢個係女優排名

佢既演技就係冇演技

又嚟跳老舞...不過佐々木希我接受

最新o侸套spec見番佢真係好懷念

佢時序真係接住spec，但睇左三個星期都未入戲肉

太短啦
佢養個d昆蟲係繼續同spec d 人名😹柴田，當麻

橋本環奈都唔算大break，但臭西鈴已經大break

next break ranking
臭西鈴個朵臭左好耐啦

今晚交嵐有佢 睇預告佢話arashi缺少生命力

得罪嵐d fans

今季暫時睇左 信用詐欺師JP 同 正義之凜
2套都覺得麻麻地
有無邊套推介下

講緊家姐定阿妹呀

跨越8年的新娘開多左下星期幾場

2個都臭...不過阿妹仲臭

今晚首播既大叔的愛

雖然唔服氣, 電視台九/十點播有中字既都至少開過一集睇, 但係暫時係韓劇改既signal
聽晚nino個套好似幾好但畢竟未播

播左既有signal 深夜劇有聲優女孩
其他我都覺麻麻

等睇所有引用回覆都係大叔的愛

仲有井之原無開到

夠啦

雖然我都會睇

波溜個套睇佐一集暫時ok

春季圭ちゃん討厭區

池松壯亮套宮本都ok

雖然老套啲 愛情重跑

喱套我都會開黎睇
好鍾意睇波溜既劇, 質素保證

貸款買個男朋友 真野真係好正

邊個字幕組有做

總共睇左3套，最正係長澤雅美既欺詐師，演員演得好，套劇輕鬆目的明確想觀眾開心下
睇得出幾落本，我buy , 可惜日本觀眾已棄月9……

正義檢事，仲悶過BG , 真係一山還有一山高，唔追了

Miss devil 因落力賣腳，目的明確，追，劇情好老土但已變得冇所謂了

豬豬有做

以摩多臭西鈴

佢新嗰套電影個trailer 啲戲睇到我好老尷

夜會二宮個企劃可以做定番
佢對笑福亭個態度真係笑死

之後果次cut線拋電話連隔離笑點果個人都呆左呆

雖然話係原班人馬，不過就話堂本剛已辭演高杉晉助，傳出由赤西仁頂上。目前，片商仍對《銀魂2》陣容大賣關子，有傳人氣女星吉岡里帆會有份演出，圈中人估計佢好有可能係飾演戴眼鏡嘅D Cup忍者猿飛菖蒲。猿飛菖蒲呢個角色深受宅男歡迎，唔止精通繩藝兼有SM癖好，仲有嚴重近視，如果冇眼鏡會完全欠缺視力仲影響其他感官。

裝埋假狗都冇さっちゃん咁大波

もうひとりの委員会メンバー・オアシスを演じる山田孝之さんと佐藤さんは何度も共演されていますが、白石さんとは初タッグ。お互いどんな印象を持ちました？
佐藤 これはね、孝之も言っていたんだけど、やっぱりアイドルってすげーなって。というのも、今回は全8エピソードを5日間で撮る過酷なスケジュールでございまして。
睡眠時間も3～4時間だったから撮影の空き時間に寝ればいいのに、僕と孝之は騒いだり回転する椅子でクルクル回ったりして遊んじゃうわけですよ。

山田考之同佛祖套野5日拍晒8集

岩岩睇完第一集貸款買個男朋友,劇情真係幾正,女主又靚

呢到真係笑左

除左佢邊有人夠膽咁對笑福亭
大叔的愛應該搵佢做先啱

真野惠里菜係超正

養眼好多

户田酒店嗰套會唔會有感情線?

肥雞演得好好
個病樣我估冇其他女星會做
用cdtv扮紅白

我買有

有岩田剛典做應該有感情線

美波o個邊會有

正

同中村倫也

超能力者果期top fit

可惜佢就結婚

佢根本好正
演技又唔錯
可惜一直都唔紅

玻溜做個正義警察又幾好睇

樣又靚又有演技

今次做熱血撚有d新鮮感

做月詠仲好啦

又係熱血撚 ？有冇吉高咁on9

嘩 田中圭第一集就咁激

屌三田園 一開頭果到我以為放錯片

佢有未有嗰種撈味

其實我覺得佢啱做小玉 皮笑肉不笑機械人咁

有字幕?

不過冇左清水富美加 要睇剛力彩芽真係想死

小小啦但無吉高咁on9

做咩老人台對下町火箭咁大興趣

突然醒起三田園係下町火箭嘅編劇寫

冷門嘢聲優女孩冇人睇

開左一集

月詠同猿飛唔會揀佢呢個年紀嘅演員做啦
空知上集title: 不僅是咚兵衛 所有的食物裡都住著吉岡里帆
其實似係做九兵衛多啲，話唔定2係柳生篇

魔女好正

仲慘撚過睇田中圭

如果柳生都幾正 想睇下點樣重現廁所嗰幕

呢套我係睇中村ゆりか

你地口裹說不 但又忍唔住睇田中圭

猩猩砂紙抹菊噴血

柳生九兵衛係啱佢做...但係後面出場太少

屌gay味重到飛住睇第一集,唔岩口味

未睇呀 唔好劇透

same 太多套追唔切

好精彩

其實都係同之前sp差不多去法

痴X線
連蘋果即時娛樂都有田中圭

點知佢一時忘形玩甩毛巾險些走光

套大叔宣傳得咁勁 姐係迫我開姐

大叔的愛 啲櫻花好靚啊

好想睇大叔的愛，但又唔想睇田中圭
點解要搵佢做主角

好似今季好幾套都有長谷川京子咁

換左做腎仔就好啦

日本票選「其實根本不認為是帥哥」的演員 小栗旬、菅田將暉都被毒舌上榜...

田中圭是最好的

其實大家都係好鍾意佢

高橋都有

其實好正常姐
入面十個有八個都係走實力路線 一早已經唔係賣樣
鍾意得佢地就唔係因為個樣 我就是例子

睇慣左覺得花花個短髮都幾可愛

行騙天下真係好弱智

松田翔太今集好霸氣
唔知點解好似做古裝型好多。。塊面睇落多肉d

波瑠果套幾好睇 睇落冇伏

長澤一開始段獨白聽聽下有D尷尬

個個未開拍前都話罷睇
唔使幾耐個個都睇

潮流興愛大叔...

應該集集都會有

隔世追兇變左坂口健太郎偶像劇

我企硬的

綾野剛我都一直覺得唔靚仔

一齊分享睇圭圭嘅樂趣啦

冇圭chan係正常定唔正常

でも...巨根じゃ駄目ですか

正常
咁即係啲人覺得佢真係靚仔

一開始已經談不上帥

太靚仔唔係佢既錯

越反越多劇上

有少少似井浦新

好耐冇見過內田理央對眼

未解決之女係套正常版吉高

呢套個look幾靚女
中和番三條佬既gay味

屌 比個尾嚇親

黑鉗啲手術好真實

屌 睇live

好想睇

但係我聽唔明

之前去旅行睇陸王睇到成頭煙 之後都係廢時live

唔知點解我覺得黑鉗好似doctor x

緊張十倍 雖然我聽唔明

竹內結子套福爾摩斯幾時播

【4/27(金) 10:00から配信開始】

【Huluオリジナル 2018年4月配信スタート】

有排等

咁就有啲興趣wo

好想快d有得j結子

統計返 呢度最多人睇可能最後真係大叔的愛

一課長 柯南

今季乜都開黎睇 第一版個list爭signal 新花男同家政夫冇開

終於開播

新花男完全無興趣 另外果太有鋼牙都不了

有松潤都得7.x
家政夫冇開係因為冇睇第一季

班C5除左濱田龍臣之外 其他都太過新啦 都係得幾次演出經驗

鋼牙個look順眼左 但個角色好乞人憎

c5睇落好green好鵪鶉 冇f4果種有錢仔氣勢

頭先食飯冇野睇迫於無奈開大叔睇
睇田中圭係咁比兩條友撚都幾心涼

春田

明明就係想睇圭圭 扮咩冇嘢睇

口裡說不 身體卻很誠實

傲嬌屬性

春田！春田！

HANDSOME GUY

完全投入唔到

隻北村匠海咁撚樣衰都上到位

無野睇都唔會開呢套田中龜主演

上季好多人話佢可愛又好戲架

你個分身都開左黎睇

扮gay咪係囉

我睇遙妹
佢 d 演技好左好多
之前 good morning call 真係差到睇左半集頂唔順

仲有永尾瑪利亞都 ok

香港HBO都係同步播

はるださん 好きです果到笑到痴線
今季又多套笑片睇

睇完基度山伯爵第一集覺得幾唔錯 係唔明點解會用山本美月做呢個角色

good morning call個女主設定本身都係惡吻type on9女
所以都ok ge

台仔係咁吹奏
山本美月個look睇落有啲老

good morning call 可能本身有睇漫畫，所以覺得套劇唔掂

同意 幾好睇，節奏都快
可能山本美月遲下性格會變呢

好想佢快 d 出下一集

好後生26歲但係好早殘

原著係世界名著 黑岩勉改篇應該冇乜野既

【日影】
中島健人和中條彩未分別「脫王子」及「脫清純」之作，雙主演少女漫改電影《偽戀》。

改編自古味直志在2011-2016年於《週刊少年Jump》連載之同名漫畫，故事講述日本黑道「集英組」第二代，外表平凡的高中生一條樂(中島健人)一直希望有個幸福簡單生活，更有個不能磨滅的初戀，二人甚至約定再次相見時就決定結婚，誰料他為阻止黑幫鬥爭，與另一個黑幫大小姐桐崎千棘(中條彩未)假裝成為戀人。事情就變得一發不可收拾。

電影由東寶發行，《我才不會對黑崎君言聽計從》《俺物語》《哥哥太愛我怎麼辦》河合勇人執導，4月下旬至6月中旬於關東近郊進行拍攝，12月21日上映。

其實都唔係咁差啫
做戲幾好
呢張相影得唔太好

黑鉗13.7
酒店6.1

咪又係得個忍屎樣

星期五
有家可歸的戀人們 9.3%_8.1%
星期六
惡魔小姐 9.6%_8.1%
星期日
黑色止血鉗 13.7%
懸崖邊的酒店 10.6%_6.1%

酒店跌到咁

未有大叔嘅,不過土23前兩套收視低到嚇親,睇落唔會高得去邊,有5%都當佢贏

跌得好勁

終於唔係腎仔,但今次我覺得一條狗啱佢做喎

摏唔好睇既

應該之後都係6-8收視

冇諗過會跌到咁

佐佐木希好撚正呀

最索人妻

佢冇咩問題，但中条あやみ做桐崎好似怪怪地

我淨係覺得佢塊面越拉越長

香港可能上鎌倉

我個人幾睇好中条あやみ
覺得佢過多兩三年可以上到位做到下主演電視劇

外觀感覺上佢同小松菜奈重疊得都幾嚴重...表情就中条豐富d既

第一眼唔睇名都以為係小松菜奈

木埋個樣有d角度真係似到十足十

而家咁幸福既佢 呢套做埋啲咁失敗嘅角色 好大反差

不過中条個樣鬼鬼地係幾啱做千棘

高版小松菜奈
但係小松菜奈拍戲拋離佢幾條街啦

小松菜奈本身都168 仲要黎多個高版

啦啦隊企埋臭閪鈴高成個頭

春季劇都差唔多出曬 ， 今季確定會追嘅有2套
繼續追:
黑色止血鉗 大叔的愛

一集棄:
花晴 基度山伯爵

睇多兩集再決定追唔追:
惡魔小姐, 吉高果套，月9

吉高我已經想棄坑...悶到發癲...浪費安田零發揮機會

圭ちゃん又贏

基度山去到講復仇應該會好爽

富士加癲佬是原罪

佢同個女三（唔幾得名）d身型先似跳啦啦隊
臭西鈴

山崎紘菜 跳hip hop個位
月9企埋山田涼介到

諗起坂道上的阿波羅，小松菜奈企埋去159隔黎

變左睇生瀨勝久
一集出幾分鐘都搶晒鏡

高丁屎咁多

劇透:
-----------------------

漏左張喎

訓左無睇
上季有咩好推介

上季定今季呀

99.9 unnatural
利伸 冇睇

二宮和也未有熟肉
諗住返工偷時間睇

真是萬眾期待
-----------------------

節奏太慢，不了

部長好慘 支持部長x圭圭

はるたさん 好きだ

唔好俾田中龜污染呢個post好嘛

吉高套劇堅悶，睇左2集都好悶
但為左睇吉高應該會頂落去

求其啦 哩排有無好野睇

第二集正常返d
但套野都係好flat 一d起伏上落都無
條感情線又係唔知想點 好似純粹為左拉落下一集咁

真係唔派負皮都唔得
痴撚線

應該出來開返個大叔的愛討論區

下集仲無啦啦話結婚 睇死結唔成

我反而覺得節奏快喎
會追
不過收視低都正常 太慘太沉重
見到老鼠嗰幕都唔開胃

唔好再逼我見到佢

仲有蒙頭果到

引用了回覆, 講明劇透, 多重加密.
你們愛他愛到仲要打開冇計...

有人要我貼全套...

不過老實, 唔計田中圭其實第一集個節奏同最尾林遣都嗰句都係幾過癮既~~~

生瀨應該列入文化遺產...屈機綠葉王之一

男朋友視線

2集劇情都悶
但吉高, 安田, 生瀨
我當勵志劇看, 劇情期望冇咁大

x2, 最尾林遣都嗰句, 和吉田鋼太郎, 落合扶樹
田中圭其實我覺得演得一般般...

我睇睇下呢套戲已練到見到田中圭就會轉focus 望下後面啲景算~~

by the way, 吉田喺海皮嗰幕啲燈既效果做得幾好~~~

睇完第一集更鍾意睇吉田做戲~~超放

吉田鋼太郎真係好撚正
係office果段戲

同埋醫院病房嗰度....

我覺得吉田鋼太郎今次特別好

大泉洋將主演電影《こんな夜更けにバナナかよ 愛しき実話》。改編自渡邊一史原作的小說，高畑充希、三浦春馬共演。大泉洋飾演患有肌肉萎縮症的鹿野靖明，12歲病發後堅持在自家生活，力求自立，直到42歲去世。三浦春馬飾演北海道的醫學生田中，高畑充希飾演新人志願者，也是田中的女朋友安堂美咲。通過描寫鹿野靖明的日常生活，以及他與24小時志願看護間的隔閡和溝通，人與人之間自私心理的碰撞，探問了人類生存、相互支撐的意義。5月下旬在大泉洋的故鄉北海道拍攝，今年冬天上映！

相比之下田中圭好浮誇

真心唔識睇圭ちゃん啲戲....

睇完nino 真係睇得好緊張
諗緊開唔開大叔的愛

三浦返嚟囉~~

勵志洋蔥片

講到幾ok咁
今晚開一集睇下先

吉高咁撚老仲做新入行好難頂

等到聽日睇長澤發花癲算啦
大叔的愛好睇但圭ちゃん唔好睇

btw戲入面啤人果陣個氣氛幾惡幾緊張, 但依家諗番覺得好好笑 nino嶽高頭啤人同要錢

nino真係好細粒 個樣都好童顏
本身對田中圭冇咩特別感覺 追完post開始覺得佢樣衰

嶽高頭啤人笑撚咗出嚟

其實第一集係ok架, 係D人生面口D同C5唔同F4咁霸氣

有冇人睇左第一集大叔的愛

D人生面口已經係死罪嚟

介紹sniper果陣, 小泉係佢側面行過, 佢一路嶽高頭啤小泉個樣好細路仔feel

呢篇文係咪台灣人寫?諗起台灣嗰啲美心都寫到好好食嘅遊記

呢度就黎變大叔的愛討論區啦仲問

又幾靚仔

但係女人feel 角色都係咁, 上季女裝, 帝一 反而想睇下men/型果面個樣

上季又基佬又transgender
今次晨間劇又係扮偽娘

瘋狂怒啤

走唔甩要做女性化角色

但其實佢幾高大幾壯~~

咁佢係得呢個樣㗎喇(除咗打機之外)

Twitter睇到
又幾過癮
即刻加黎玩下先

做完和尚都係有陣乸味出嚟...算吧喇

美心都寫到好好食 笑咗

邪魔

香港人黎架
平野紫耀好柒

突然殺出一套鎌倉物語

同我個兩套

睇完致命之吻更加反感

合唱部果陣算冇咁娘

佢真人應該係蠢人黎
佢上夜會講啲野笑到和歌子標晒眼水

呢位人兄係咪冇睇過花男

這兩名角色配上了編導的明快劇本節奏，愛《花男》式年青劇種的觀眾，絕對應該要看。及後還有《花男》稍為欠缺的「兩男一女」的劇情，到底會有什麼惹笑劇情？真的很期待

成套花男主線就係講佢三個三角戀
咁都叫欠缺

お互い様

杉咲花都可愛,真係盲撚左
睇到對兜風耳都唔開胃

散步者讓期嘛

屌你老母

其實輪廓有幾分木村後生嗰陣嘅Feel

但睇親佢唔係扮女人就係真gay

黑鉗啲燈光同bgm真係好正
雖然13%唔算低但我覺得應該值更多

呢度係好多盲粉喺度

お前死ね

田中圭寫辭職信啦

呢套都有田中圭？

原來欺詐師第三集有馬場

あっちいけ

我咁諗係咪好衰........佢10/5 上映，但我覺得10/5 應該係出BR碟日期

邊個寫d咁柒既劇評
我頂唔順杉咲花既係佢條中間分界

集合晒以上所有嘢既1張相

點都好過新劇短頭髮

咁樣順眼dd

好好玩

我打乜都係問我乜事

中間分界仲要gel到貼一貼

對耳

岩岩先發現係一邊兜一邊唔兜

🙉🙉🙉🙉

試左陣先知講咩會有反應

unsymmetrical

黑鉗個病人隔離班友可以講咁耐 咁樣流血都未死 佢都算好野

佐佐木希果套劇好睇過正義澟同樁真子

又係幾個女仔小品劇
不過睇得幾舒服 可能因為感同身受

我知你鍾意巨乳

但我有巨根可以嗎

中女

係，最重要係果兩套唔好睇

雖然睇落好不能接受，但實際上做手術就係咁 成鬼日都打開個病人睇下咩情況 ，討論一陣 ， 跟住縫返埋佢
類似瑪麗醫院吳國際單嘢， 病人唔係咁易死

你真係要兩邊頭髮遮住先好睇

同有村一樣

miss devil有啲想棄

日本國民組合嵐的34歲成員二宮和也，早前被斷正與緋聞主播女友伊藤綾子拍拖，兩人更被同居逾兩年兼見過家長，更有傳其主演的新劇若收視超過20%，有望獲事務所開綠燈批准結婚。不過戀情惹來不少二宮迷反彈，更揚言要杯葛偶像的作品。由二宮主演的TBS電視台話題劇集《黑色止血鉗》昨日首播，雖然連日來二宮與拍檔竹內涼真及葵若菜做足宣傳，不過，首集在關東地區收視只有13.7%，成績一般。

二宮在劇中飾演性格傲慢、被稱為「手術室的惡魔」的天才醫生渡海征司郎，雖然網民對於黑化的二宮感到新鮮，但在關東地區收視未見理想，比上季由隊友松本潤主演的《0.1無罪真相2》首集15.1%收視為低，相反在新潟地區收視高見24%，而關西地區收視亦有19.8%。而在今季暫時已開播的劇集中，以V6成員井之原快彥主演《特捜9》在關東地區收視最好，首集收16%。由女星波瑠主演的《未解決之女》，首集收視亦有14.7%。

同佢個設定一樣

成個fb都係大叔的愛 估唔到比佢跑出

邪魔二宮和也真係好矮

呢個題材加埋吉田鋼太郎真係幾過癮

當然仲有台狗同架仔架妹最鍾意既圭ちゃん

呢度初頭夠話唔睇，點知個個都開呢套

AM730記者真係垃圾 錯漏百出

TBS電視台劇集已是近2年的水準保證，所以每齣劇也有一定的收視率。尊尼事務所旗下組合「嵐」成員二宮和也主演的TBS劇集《黑色止血鉗》，昨晚播出首集。二宮在劇中飾演性格傲慢的天才外科醫生，同時亦要應付醫院內的政治鬥爭，劇情與米倉涼子的《Doctor X》。《黑》劇還有人氣男星竹內涼真、女星葵若菜等。
昨晚播出的首集講述男星內野聖陽飾演的心臟外科權威，一次醫療失誤下差點令病人死去，幸好二宮和也出手救了病人，而劇集首播就錄得13.7%高開收視，觀眾認為《黑》劇也是一般醫生的劇集，不過拍攝非常迫真，尤其是一場手術情況，令觀眾看得非常緊張。

me too,佐藤勝利d演技 睇表情唔知佢係驚定想笑

妓者竟然夠膽屈鳩佐伯醫生

D人口味認真痴撚線

美波套野收視係發生咩事？

岌岌可危的收視

上年套Reverse收視又係咁樣大上大落
又係有有Toda份

玉木宏
個樣成日咁可疑 唔ff佢偷食都難啦

第二集全部仆直

原來今季有兩套都係講長期未解決案件
韓版signal好睇 日版好難超越

應該睇貸款男友同佐佐木希算，貸款男友有女睇又夠短

黑鉗幾好睇

冇睇過韓版
覺得日版都唔錯
遲啲得閒睇韓版先

睇左花晴第一集
啲演員生面孔不過都唔算做得差
但係個故仔唔太吸引

跌最少嘅竟然係吉高 咩事

第一集幾緊湊,不過第二集已經有D亂,唔夠清晰
個IDEA咁似TVB N年前套隔世追兇既

我覺得時間線都尚算ok既
可能係因為我一睇親呢啲時空錯亂劇就會打醒十二分精神咁睇

對花男有情意結既我其實真係好想睇
但女主真係搞唔掂

但我覺得選角都幾似
個大叔同女主個氣質同韓版幾似咁
我都有睇韓版

大家都仆直就覺得長澤得7.7好正常

田中圭主演『おっさんずラブ』の初回視聴率は2.9％ fc2.to/owBOPR

咁dum本宣傳結果⋯

淨係我地呢到收視都唔只2.9啦

韓版時間線一開頭睇唔慣
睇多幾集就漸入佳境

好怕日劇集數相對太少
啲劇情到喉唔到肺

本身想開一集睇松潤 點知出場咁膠

星期一
信用詐欺師JP 9.4%_7.7%_9.1%

有機會挑戰雙位數

又升番~~~

下呢度討論程度仲以為有12.9

係咪因為有馬場

馬場

山P咁勁

原來山下智久現在人在哥倫比亞的卡塔赫納
啊~威爾史密斯上傳了山P與跟他還有他的兒子傑登·史密斯、以及Nicky Jam(尼基賈姆)的合照

威爾的IG還有一段山P跟著大夥一起跳舞的影片喔~很可愛！

#世界の山P

㊙️〔山P與大夥兒跳舞，挑戰X Challenge影片〕 ：

（圖/威爾史密斯Instagram）

佢啲英文咁勁ga 咩

部長個ig都有6萬follower

跟過石原學幾個月英文

黑木華即刻順眼哂
都唔知係套野悶定鋼牙演到好悶

code ble果集

唔係結衣黎咩

係 但山p明顯勁過所有人好多

話晒都主持過山P教英文

都唔知係套野悶定鋼牙演到好悶

why not both

爛蒲英文會好D,好似係

山pd夜蒲流出相 全部都係鬼妹

佐藤健

【報馬仔】《犬屋敷》出師不利

來源：文化通信&韓國網

本周繼續《名偵探柯南》佔據票房冠軍，再加上《挑戰者一號》強勢登陸日本，本土電影繼續勢弱，其中以木梨憲武主演，佐藤健演反派的《犬屋敷》成績最差強人意，初動1.24億，三日累積亦僅得1.60億，未知香港片商仍會打這電影主意嗎？

其餘留守電影，《花牌情緣-結之章》16.12億，《妖貓傳》16.22億，就這樣了。

《犬屋敷》3日累積1.60億
《花牌情緣-結之章》6週累積16.12億
《妖貓傳》9週累積16.22億

#沒勁地報票房

可惜香港唔上花牌情緣

能年黎左香港

佢d電影得劍心收得之嘛

8年新娘你食撚左落肚

土屋太鳳件大隻婆真心J唔落

佢算大隻咩。。。

原著渡海都係咁矮 冇晒霸氣

明知佢矮仲要佢啤9人導演係咪有心玩佢

玩開體操係有d肌肉架啦

Wfc

成日覺得佢塊面佔咗成個芒既1半

邪魔
係竹內涼真太高 渡海同佐伯就好和諧

有冇人睇逃亡花，有蒼老師👩‍🏫

有一幕4個醫生平排企佢最矮
好唔似主角

咁我又唔覺
可能睇得太多醫龍同dr house之類既劇， 邊個最有主角威能邊個就係主角

原著講佢生得高
不過高矮冇關係
原著都唔係霸氣外露個種
佢係不修邊幅行為外表俾人睇死成世冇發達個隻黎

咁咪度身訂做
成日都係未瞓醒個樣

aiba

戴咗口罩之後好路人樣

點解會7跌到20 有野發生過咩

無辜中槍！警抓癡漢發公告 竟稱男星星野源「長得像色狼」

其實點解手越咁多緋聞好似都無咩影響

佢做個綜藝節目好似好受歡迎

j仔光環有豁免 (好似係)
你叫草彅剛喺六本目再裸跑1次睇下會點

木

j仔5%收視率加乘套貴族探偵柒到喊出嚟算唔算

貴族探偵+ 被爆女友同居咗五年

今集欺詐師笑死

做綜藝節目同唱歌有實力，加上有個同團 做對比

咁櫻井二宮又冇事？

北山竟然高過tama同gaya

可能貴族探偵太柒

係咪連fans都頂唔順個貴族樣

扮大陸婆

石黑賢上當個樣

好正 二宮

2018年春季日劇討論(3)

葵若菜D戲份就係跑來跑去

根本就係猥瑣

睇完第二集酒店知道套野點解會跌得咁勁

長澤套野真係當笑片睇

扮中國人 仲要有口音

波波好得意

但係成套野好怪
男主做得好似一個傻仔

特登怪雞性格
個廚又係咁

今晚睇先